立即停止討論自己嘅夢境！！！

我知大家因為白色恐怖好大壓力，我自己都係
但如你繼續將自己嘅夢境放上網，只會令你更危險

所以我求吓大家
喺網上、公眾地方要絕對封口
好大壓力嘅，搵信得過嘅家人、朋友
喺安全、冇外人、冇cam、冇錄音嘅地方抒發晒你嘅感情同壓力

記住有好多鬼會用唔同嘅方法套你資料
喺呢一刻，只可以相信你現實認識嘅家人、朋友

同時做好我上一個 post 講嘅善後工作
咁先可以保護到你自己

另外，如果有人發現自己朋友 / 其他 user 繼續講夢境
請做以下嘅嘢

(1) 連登見到
立即留言制止樓主繼續講，再同佢解釋後果，之後求連仔幫手del post

(2) FB / IG 等社交媒體見到
立即 PM 事主，叫佢 del post
如果有圖同片，你 download 落嚟幫佢 backup
然後叫佢立即將所有電話、電腦、 手指嘅所有備份刪除

(3) TG / Whatsapp 等通訊軟件見到
記住 Secret Chat 唔代表完全安全
而公海 group 更有大量鬼
del 到嘅幫佢 del ，del 唔到嘅出聲提醒

(4) 公眾地方 (學校 / 街 / 餐廳 / 巴士 / 地鐵 etc)
喺所有有外人嘅地方，立即制止佢

每人做多少少
保護呢班戰友
咁先係真正嘅齊上齊落

推
每人做多少少就夠

推
我見好多人仲自爆𡁵
唔好輸俾白色恐怖呀

推

推呀

琴日出街聽到有人好大聲咁討論夢境

唉

下次見到，唔理好醜，要行埋去封佢口

呢一個月發生咁多事 大家都好多野想講
連仔可唔可以岀個匿名post比大家抒發下感受 順便收集下六月以來的故事

依家唔好加重連仔負擔住
佢真係頂咗好多嘢

多謝連仔

驚你老母臭化閪咩
死返屋企含撚啦

提出only
連仔得閒可以考慮下 我相信大家都好多野想講 後勤 前線 哨兵 和理非 勇武 好多野可以聽

我都明
呢個月真係好長

大家小心保護自己，別信任何人

好撚多 tg group 套資
只可以信現實認識嘅人

發夢做過咩唔使同人交代
你地全部都係自由既，去左邊做過乜
統統唔使交代

冇人發夢
全部都係睇 Live

衝埋去車佢2巴

大家要提高警覺呀各位老師果d都唔好信

有任何人問你地攞資料，千祈唔好比
一陣幫你借到周身債

要記住刻意尋找你地既
企圖攞你地資料既
統統都係鬼

我地呢班兄弟姊妹全部無名無姓，無須交換名字

up

l

其實想問下 發夢冇衝入去 啲狗會唔會拉？
好多朋友都好擔心

理論上無衝入去，唔會有咩事
但基本野都請做晒先，唔好愛借衣物，U記幾十蚊一件姐
部份電話有GPS紀錄，私穩太差最好清除一下紀錄

唔好解夢住

理論上冇事嘅
但出面同樣可以係非法集結 / 暴動
你知班狗依家冇性㗎啦

總之做好自己嘅善後工作
其他都冇得擔心咁多

唔係驚唔驚問題
係點解要做埋啲危險嘢害自己

叫你唔講個夢境啫
又唔係叫你唔好繼續發夢

喺街見到小朋友大大聲講
記得埋去星巴佢哋

Push

我冇野講

我無野講

求吓大家唔好再自爆得唔得

要繼續討論，愈多人討論愈安全，佢拉唔晒咁多，擺啲伏兵消耗佢。

佢就係想禁聲，一禁，就同大陸無分別

我無嘢講

我無嘢講
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

討論係好
但我見到有啲講「我入咗去立法會，會唔會有事」
咁嘅自爆就唔好再出現啦

我冇嘢講

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

我 無 嘢 講

大家想講既野一切
都係睇live見到架

我冇嘢講
我要見律師
有咩留返律師嚟到再講

成日都睇live

順帶一提，如果用指紋解鎖開機嘅
請轉用密碼開機
以免俾d死全家嘅捉住手指強行開機解鎖

香港人加油

或者唔好意思講句。
我覺得我唔可以唔講出黎，
我親眼見過啲乜野，我親身經驗過啲乜野，
我都需要用文字紀錄去公開比所有人知。
好似阿拉丁首新歌個句︰
I won't be silenced
You can't keep me quiet

我唔會驚你地嘅白色恐怖，我要講嘅係真相。

其實打機發生既情節得唔得 唔發夢

最後冇野講 見律師

我無發夢

巴打心水清！唔好輸畀白色恐怖阿

冇錯 我冇嘢講

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

我無野講！

點解要自己禁自己聲

如果你考慮咗風險
Let's do it

但係有一班好純真嘅小朋友
冇諗過有人用偽義士 tg group 去套佢哋資料
冇諗過其實老師都有機會唔可信
冇諗過個社會可以有咁黑暗醜陋嘅一面

而我哋有責任保護佢哋

搵下mindfulness方式
幫自己舒緩

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食野

我發夢。。。。。。我無野講，要見律師

我覺得同發夢一樣
你要去返個官嘅角度諗
佢會認為你講呢樣嘢代表咩
只要佢覺得打機只係代號，咁你就仆街啦

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

唔理你認唔認同
現實就係你上網講多咗嘢就會仆街

認真頭盔唔怕戴多幾個
睇live又好，聽朋友講又好
點解要話自己做過乜乜乜

其實道理同出去要戴口罩一樣
唔係叫你唔出去
而係出去都要好好保護自己

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

我要驗傷！
驗傷呀！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

我睇Live

推
真係用下腦

如果禁左聲係咪即係屈服左？

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

冇野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我肚餓 我頭暈 我飲醉酒 我要睇醫生 有冇搜查令

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽